有冇人沖奶粉飲鍾意沖到一舊舊？

有時沖奶粉會特登沖唔勻
習慣先落啲凍水 再落奶粉熱水攪
最後會有幾粒/幾舊奶粉癡埋唔溶
飲嗰陣有啲嘢咬下 增加口感

其實咁樣飲會唔會有咩影響

所有用粉沖嘅嘢飲都係

好好味